TVB 藝人李嘉︰身體靈魂中國製，民主人權是西方浪漫廢話，守護祖國匹夫有責

昨日一群 TVB 藝人到訪警察總部的警察公共關係科，向警員致送橫額打氣。事後部分相中藝人遭到網民攻擊，其中一名出鏡撐警的無線藝人李嘉今日在 Facebook 發文反擊，表示︰「老子的身體、靈魂、功夫全部都是地地道道中國製造，祖先留給老子的！」

金句圖表心聲 支持守護祖國的每個人
藝人訪警總相片昨日在網上瘋傳後，有人擔心相中藝人被攻擊，藝人朱庭萱更公開呼籲叫人不要分享照片。不過另一名藝人李嘉今日卻公開表態，指自己不怕被攻擊。他分享兩張自己的金句圖，一張圖上寫著「今生既披一身黃皮，則絕不可替白皮之流，欺侮吾國吾民！」另一張則手拿大刀，配上「寧死不當亡國奴」字樣。

稱民主人權是「西方浪漫廢話」
他在貼文中指出，民主、人權等都是「西方的浪漫廢話」，指自己只是一名「功夫佬」，責任就是要守護祖國，和支持守護祖國的每一個人，「老子只是一名功夫佬，匹夫也！老子的身體、靈魂、功夫全部都是地地道道中國製造，祖先留給老子的！吾盡匹夫之責全身心地愛護守護我的祖國，並堅定牢固地支持為守護祖國大地而默默付出的每一人。」

熱衷武術 曾任職輔警
李嘉熱衷武術，現為 TVB 基本藝人合約藝員和武術顧問，畢業於第 15 期藝員訓練班，2001 年加入 TVB 後不時出演劇集，亦曾任職輔警及私人保鑣、成立武館等。他最為人所知的是在 2016 年飾演《城寨英雄》中的「馮夏滿」，同年在《萬千星輝賀台慶》節目內奪得台慶大獎 — 「一百萬獎金獎品」。

李嘉無誠

電視都係西方產物

後悔大帥哥果期有份幫手推post

咩年代 仲效忠朝廷咁款

互聯網都係

四肢發達頭腦簡單
腦殘藍絲收皮啦
不過唔夠佢打就真既

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

咁愛國又扮蘿蔔頭？
支那人是最狡猾的係你講個喎

中華奴隸思想入血

唔夠佢打
叫你隻揪咩依家

五個有兩個半藍絲
曹永薕 李嘉

你愛國，但國愛你嗎？

老子地球製造

祖國？食得架

話自己係老子
果陣迂腐味即刻出哂黎

莊子

佢係咪痴左線

條友練氣功架
果陣佢拍片搵人踢佢春袋

柒頭笠水狗又話搵徐曉東隻抽

覺得西方人權係假 所以支持極權 中國民族主義真係人類毒藥

垃圾藍屍

有幾撚好打呀睇過

一粒子彈就收佢皮啦

2019年喇，仲萬歲衝鋒同你隻抽咩

中國人喜歡愛國，卻很少愛國人

......

冇野撈，又要靠奶共搵job

但佢享用緊民主人權🤔🤔

仆你個街 2020都嚟
竟然仲有人嘅思想同100年前嘅支那人差唔多

Posted from iPhone 11

垃圾 WFC

拉

SO?

Who

白丁匹夫其實無乜野
最慘係佢以身為匹夫為榮果下死

義和團?

今生既披一身黃皮，則絕不可替白皮之流，欺侮吾國吾民！
講得好 聽講雜種全家都拎外國護照

義和團刀槍不入?

一見到張圖就諗起呢張

你慢慢抱住把刀打飛機喇終國人

清朝人咩

支那功夫全部呃人
金庸寫兩寫d人當真

肯出嚟表態就好喇，責定名記低佢。

真係邊個拳頭硬邊個話事

愛國
一定要愛黨？

老子身體靈魂加國製，大國崛起是支那浪漫廢話

Wow

呢啲人真係唔洗佢會buy我地

佢呢種係古時要死守君主果啲思想

然後發現漢王劉賀係雅利安人種。

槍械AK美國製，拳腳功夫是中國浪漫廢話，消滅中共匹夫有責！

條俄羅斯妹呃哂佢啲錢未?

老子的身體、靈魂、功夫全部都是地地道道中國製造

人造人

佢玩完了

Groups are grammatical fictions; only individuals exist, and each individual is different.

Robert Anton Wilson

你鍾意中國等如要撐警暴？冇撚腦

我寧願做亡國奴

黨不等於國
你愛國無問題
請解放中國人
End of story

依條友係香港開班教功夫昆人
根本係支那DNA

呢條友真心柒 有冇讀過書

咁佢就同佢熱愛既祖國一同玩完
恕不陪葬

幾時出征俄羅斯拎返中国領土呀契弟

如果照李嘉邏輯，孫中山當年都係替白皮之流做事

人權都可以係廢話
水平究竟有幾低

警察係西方走狗

話時話 咁racist嘅情節而家hollywood真係不復見

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

咁支持老祖宗
為咩唔返去大劣姦田

支持李嘉做義和拳打爆白皮豬

二打六曱甴

真.四肢發達
佢都算硬淨果堆黎，係時候用「bb彈」幫佢為國捐軀

掂啦，開weibo大把粉絲，大把戲等你拍(未爆的話)。

睇落同D HEA到爆嘅護旗手唔同

係真心膠

張衛健細佬係狗

匹夫之勇

唔係廢話真係唔知咩，世界不嬲弱肉強食， 以色列種族滅絕穆斯林美國都係大力支持 一切都係利益， 真係得連登仔先以為中國對手一定係正義使者。

呢 d 名通常係支那人

Who
偽人暗星？

各位，我是一個不太喜歡多說話的人，支持我們並一起守護家園捍衛祖國的朋友們，天南地北，我在此衷心向你們說聲：「謝謝！謝謝！謝謝！」
持反對意見的，罵爽沒有~沒有？！請繼續！
如果罵爽的，那請平心靜氣，看看以下文字…………有甚麼想法不用告訴我，默默地去實踐便好！

「如果你覺得你的祖國不好，你就去建設它﹔
如果你覺得政府不好，你就去考公務員去做官﹔
如果你覺得人民沒素質，就從你開始做一個高素質的公民﹔如果你覺得同胞愚昧無知，就從你開始學習並改變身邊的人，她有缺點，我們一起修正，而不是一昧的謾罵，抱怨，逃離。
橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。
你所站立的地方，正是你的中國﹔
你怎麼樣，中國便怎麼樣﹔
你是什麼，中國便是什麼﹔
你若光明，中國便不黑暗，
願中國青年都擺脫冷氣，只是向上走，不必聽自暴自棄者流的話。能做事的做事，能發聲的發聲。有一分熱，發一分光，就令螢火一般，也可以在黑暗裡發一點光，不必等候炬火。
此后如竟沒有炬火：我們便是唯一的光。」

話說李+啲黑木隆盛jpg呢，同我巢曬出黎

出動神獸

毛澤東直程係勾結俄佬分裂祖國啦
共產主義夠係西方浪漫廢話
一介武夫真係唔識嘢
淨係上到FB已經係行使緊自由人權啦

欣賞佢係真心愛國 因為佢護左旗都未必有工開

who?

佢老婆俄羅斯人

$800 有價有市

清末義和團啲friend

邊有連登仔覺得中國對手係正義使者

冇腦咪呢d
奶共奶撚到

講真 佢已經好過無腦藍絲同埋港豬
係真係根深柢固既中華奴隸 愛國 護我河山戈隻

抵佢女友咁

警犬一支槍都收皮喇
氣乜春吖

要幾厚顏先可以講得出

漢奸

練武 藝人 多數都藍

叫佢衝入美國領事館打洋奴殺國賊

你又唔係警犬

傻西

唔好用 Facebook okay?

咁要講下所謂中國共產黨點樣靠白皮蘇聯起家

黃秋生 澤哥除外

暗星 冇人識你

魯迅

一睇就知李嘉係無好好讀書

邊撚個？望完個樣都認唔出

周家螳螂屌陰功嚟
用呼吸配合意念
將兩粒波子暫時吸上小腹
令下體可以承受一定程度攻擊
玩周家螳螂玩到一定嘅人程度都識
不過因為有風險
所以通常叫人生咗仔先好練

漢奸唔係個個都做得

大中華膠

又一個無學識無見識嘅廢物

人權都唔要快D死撚左佢啦

中國可以用facebook嗎？

人地鐵春袋都練埋 點夠打

民主人權係西方浪漫廢話
咁民為貴 社稷次之 君為輕 係咩

中你老味 港獨包括香港族獨立
Hongkonger係種族
Hongkongese係國家

真 恢復帝制 推翻民主政府

法西斯思想，國家大於一切

屌我好撚想嘔

希望佢學識咩係武德
習武之人 竟依強欺弱
好醜惡

佢唔係匹夫，
佢只係垃圾。

做咁耐都唔知佢叫咩名

無人反中國
無人對抗中華民族
只針對中國共產黨
呢班仆街騎劫中國
反黨講成係反中國

佢係乜柒都唔識嘅武痴
平時講嘢都係低低哋

又一個黨國不分無腦份子

推好撚戇鳩 我老豆又係咁

人哋食又食得好過你，民主自由又有 憑咩同人地比較 根本冇資格比囉

仲有請問人哋嘅人權優點假法呢？
佢又有咩證明中國唔係極權？

who

民族主義？
民族同政權係兩樣野黎，即使你對自己身為中華民族係好自豪，都唔代表你要服從呢個政權；
反對當權者，亦唔代表係你係民族罪人

義和團feel

條友邊位？咁撚愛國咁撚好打去新疆從軍囉！留係度享受英國佬剩低嘅野把撚！

其實條友好似係北京出世嘅大陸人，愛国真係唔奇

李小龍之所以咁高深境界
唔單止係功夫好咁簡單
仲要係美國出世長大 入喇沙讀番書
呢啲係支那狗練一世花拳繡腿都學唔嚟

係香港守護祖國 ?

返大陸啦你老母光頭閪

當年佢去華山論劍網聚
佢係高同重磅
但唔見得係無敵
要佢同差唔多磅數但練開泰拳嘅人打
或者輕磅但精於巴柔嘅人打
佢無乜優勢

屌，諗起之前仲有連登仔吹奏呢條垃圾

仲睇垃圾劇

中二病到

唔好咁啦
中國文化同意識形態
淨係輸淨功夫咖咋
輸埋就無得打丁咖啦

義和團咁樣
2019年仲有呢種思想

求其喺泰國執件泰仔都打撚死佢啦

呢個世界冇聖人
所以我要做大壞蛋

走啦光頭佬冇人識你

無腦藍絲

香港人係好鍾意支持啲捱好多年都紅唔起嘅人
但結果一個二個都係令人失望
最近黎耀祥同呢件李嘉都係例子

明既，學得國術都係做對家

到今日仲睇cctvb

佢老母俾中國屌完痾出佢?

冇受過教育係咁

返大陸啦

Push 藍絲真係on撚柒鳩

去支那咁多年一定係奶共啦，仲要娶件支那妹

共產主義都係

iPhone 都係中國製喎

支那演員嗎？

又一個以為自己看透世事既聰明仔

中國對手唔一定正義
但係中國及中國人一定係邪惡軸心
而反抗邪惡嘅人民
衰極有個譜

欺侮吾國吾民？
有冇睇過歷史，中共做過咩呀？

垃圾 死龜頭嘉

四肢發達

傻仔

算啦 真心膠

我派館長

Push

已碓定佢個腦係中國製

口講
你祖國枝旗跌落海果陣 你去左邊呀?
又一條on9 身體好誠實

On99

入嚟為咗睇呢張

是非不分, 出賣靈魂邪魔, 有同無其實無分別 !

on9
仆街係條街度笑咗出黎

拍戲拍到傻撚左 陰公

一直贊成藍絲唔好投票
咁憎民主 立法會唔好投啊
投票姐係支持民主
白痴嘉

共產主義同法西斯主義咪又係鬼佬野恢復帝制吖苯柒

咁冇品 cut到人哋個光頭起角

要揾正義使者我揾耶穌啦 呢度無人覺得美國佬係正義使者, 不過香港同台灣畀中共壓制左幾十年, 終於等到全世界反制中共既契機, 就好似當年北京城市民幫八國聯軍手入城同帶路一樣, 係出於義憤

咩話？ 原來你唔知北京城市民幫八國聯軍手？ 垃圾中共無話你知咩？

義和團思想

佢玩國術出身
但都接觸過好多嘢
泰拳巴柔都有接觸過
不過最後都係偏向中華武術
佢唔鍾意歸於一家
但又唔敢開派做宗師
結果依家高不成、低不就
只可以做電視台廉價武師
佢呢種無腦武夫
唔會明白發展武術係咩一回事
點解李小龍要創截拳道？
點解嘉納治五郎要發展柔道？
佢根本無思考能力去理解
咪俾我批中
佢呢種人慢慢就會轉向搞埋啲咩精神境界
神神化化
好多玩中華武術但無根嘅人
最後都會走入呢條歪路

唔好意思
中國及中華民族先係惡之本源
共產黨只係邪惡下嘅產物

敵唔敵得過洋槍？

真係巳經去到極端民族主義 已經同世界脫軌 無批判能力

笑左

其實共產黨、共產主義、社會主義都唔係中國本身有嘅野，全部都係外國傳入嚟。

七步之內拳比槍快（好似係）

乜冇人知佢做過輔警咩

返大陸囉咁。

人打功夫佢打功夫
徐曉東個d真係高下立見

可能上世做太監呢做奴隸做到咁沾沾自喜，其實班狗心入面都問緊：who are you?

話時話，班狗嘅曝光率仲高過班所謂偽人

呢啲咪普遍藍絲個心態
覺得政府係要效忠

義和團？

唔差在巡迴囇八國領事館
話唔定黑警會開埋路比佢

我幾鍾意睇佢
之前佢做崔始源保鑣
連登仔仲串佢唔夠李嘉型
但崔生就暗黃底 李生就真紅底

估唔到 頭腦真係簡單嫁喎

練咁大隻個心都係玻璃製

唔好意思
冇一個民族係惡之本源
只有錯誤意念先係惡之本源

屌你老味 陰人一個
真係估自己好撚硬咩個春袋

依啲宇宙觀細成咁嘅人唔使理佢

呢d大中華膠我無意見
打從心底愛支我唔反對
但既然係咁...點解接受到自己離開北京咁遠

鬼殺隊定JoJo？

周家螳螂屌陰功係出名
不過真打用處唔大
擂台比賽本身唔俾打下陰
街頭打交興立架生打頭（黑警打人都係扑頭啦，有無見過黑警用警棍篤人春袋？）
加上中華武術系統本身就好多走馬、轉馬方法
令人打唔到春袋
根本唔需要刻意練下體受打擊
所以通常都係表演居多

真係一介武夫，頭腦簡單
國家同人權本身兩樣野係冇衝突，亦都應該要共存。只有極權政權先唔講人權
但睇來係佢眼中，守護國家同人權係對立。真係可悲

靈魂中國製

果然on99

咪又係唔敢去打美國領事 晒尻氣

廢柴嚟
之後劈木板都劈唔開

On9仔

李嘉返支那殺左習總 立自己為皇 重推帝制 爽呀
洗撚進步咩 繼續故步自封 先對得住自己嘅中國魂

堂而皇之「愛國藝人」，說得好！身體靈魂中國制，是甘為黨國殘暴狗貪官污吏權貴階層做隻忠實護黨🐩，護黨還是護國？護得是黨貪官權貴腐敗暴政國，還是不甘被共黨狗權貴階層奴役的人民祖國？答著問題先啦！

不做亡國奴？拯救中華民國吧

亡國真的那麼容易嗎？如果咁樣都叫亡國奴，咁多朝代祖先不知做左幾多次亡國奴，可能祖先仲係親手去做亡國奴

3個正常男人圍鳩佢 識咩都無用

以前睇港台功夫節目仲以為佢係正常人
原來係低學歷腦殘

條支那仔個女友俄妹黎
算咩意思？

愛國但玩Facebook

乜水？

唔係個個都係喬老大

搵食啫。出得起錢，佢可以幫任何人奶屎忽

邊位

好撚好抽？

即係佢承認中國冇民主自由人權？

乜水呀
又係到擦存在感
位唔是咁上的

咁到底你係邊個先得架唉呀

力量8，智力0，敏捷2

微博啦

Mean到

想睇佢做呂布

who？

李嘉：雖為藝人，賣笑賣藝可賣身，但不賣靈魂與暴政強權！寧死不當亡國奴，同樣寧死不當共匪狗貪官污吏權貴階層剝奪民主自由公義人權的豬奴隸！更不當為虎作倀、助紂為虐殘害人民的狗貪官權貴虎狼暴政護黨狗！

唔睇個post既日子以為100年前既訪問

講得好好

寧願信佢係假膠

佢地依d咁既思想
最岩係係帝制既體系生活

之前設定啲戇鳩規例話挑戰格鬥狂人 就已知條濕鳩係柒頭

咁愛國點解唔返去當兵，保家衛國

睇少啲漫畫啦
現實係有氣功
只係無漫畫咁誇張
科學啲去理解
氣功只係呼吸＋意念嘅一種古老運動方法
都係符合力學同人體結構嘅嘢
唔係咩超能力
正如一個長跑選手日日練跑
佢哋跑步速度同耐力係比一般人強好多
佢可以跑到你跑唔到嘅速度
原因都只係佢有練習而你無
咁唔代表練跑步係練超能力
氣功本質都係咁
運動嚟啫
有啲人練氣功會練硬個肚（例如太極功金龜式）
令佢比常人承受到更大力度嘅打擊
但如果你用刀插佢個肚
佢一樣會死

咪衝出黎柒啦，連登仔一路都講緊香港同美國係互惠互利

邊個來

on9 仔唔洗太在意吧

身體靈魂中國製
=全身都係炸彈

真正嘅四肢發達頭腦簡單，呢種人你點同佢解釋都無用，佢只會成世活係自己嘅世界

馬列子孫 中華兒女都唔識分

咁愛國唔好溝鬼妹啦

成世人最出名係今次

巴打高手

佢真係唔勁
只係大隻咋

之前訪問佢做保鏢，收入好過做cctvb ,
佢仲保護過崔始源，唉咪撚再請佢，佢打鳩始源點算

乜撚水啊
屌你老母死茄喱啡

極品

又一個黨國不分, 不學無術既牛屎佬

國家有任務比妳啦

垃圾

佢係咪屌鳩孫中山？

佢冇講錯 佢真係匹夫

咪撚用西方產品...

試下被館長踢下 就會咁不過睇死個李嘉都唔夠僵同館長打徐曉東單野佢都淆底扮晒蟹 劈舊轉頭 就以為自己好撚勁咁撚有料點解仲係cctvb做二打六 身體靈魂中國製造 點解唔搵大劣妹做女朋友

叫佢搞清楚自己係愛國定愛黨先啦

幾年前佢個訪問話咩著黑衫係預左隨時決鬥死已經知佢係d中二病傻佬

估唔到癲成咁

笑死

睇你條仆街春袋幾時爆，以為自己真係金鐘罩？？？

典型的邏輯錯誤 愛國的前設都錯 點推論都係錯

愛國就咪用Facebook啦

咁鐘意大陸又唔上去搵人仔？

定係無料搵？

認蘇維埃政權扶植嘅共產中國係祖國

屌，國術佬，咪又係贏磅數

呢D垃圾講野關我撚事咩

邊撚個？

佢國佢民欺緊香港人呀

好多練武嘅人都係咁
成日幻想自己係功夫片主角
但現實係香港地識功夫係無機會用
就算遇到示威場合
都係講人數多少同有咩武器
就算俾你一對一好打得
一旦俾四五個人執架生圍毆
一樣爆缸倒地

嘥氣啦！
功夫佬只知愛國，
咪即係藍絲只知暴力是不對的，
其他咩都唔知
阿叻2.0

笑左 笑埋右

邊位？

收皮啦光頭撚

who ?

練國術既人骨子裡都係愛國

有呢啲人既存在。 終於明白中國咁多年都係咁。

義和拳神功藎世

仲睇cctvb 真係沈門之恥

原來係笠水狗，得把口

愚忠

exactly

學中華武術出身嘅人
係比較容易有親共傾向
咪話各大武術會有實質利益分嗰班老坑
就連旗下無著數攞班細
都係咁樣

呢條歪星真係愛支病上腦
咁鐘意做狗奴才唔該死返去支那做飽佢

冇人權嘅話,你今時今日仲要留辮,呀,唔記得你係光頭添

睇個樣都知佢on 9

賣國

係好多
但總有人擺脫到嘅

條友痴撚左線
咁愛國就咪死落香港搵食啦陷家鏟

奴隸一名

你愛國 但國家視人民用完即棄
真係唔明佢地係咪真係 四肢發達 頭腦簡單

做你嘅中共奴隸啦屌

真係笑L死! 究竟中國當權者迫害中國人多，定外國人迫害中國人多?唔該呢的腦殘攪清楚先啦！

是但搵個認真練現代搏擊既都打死佢
真係唔信佢抽得

講完自己有冇打冷震

依件垃圾

其實我唔睇樣真係唔知佢叫李嘉

佢用iphone?

幾時去收返海參崴

共朝

.

Don't make on9 people famous

佢父母好慘
懷胎十月生出嚟
話係支那製造

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

愛國主義只係東方浪漫廢話，只有傻仔先會信

講真 啲武術撚十有八九都係大中華膠

佢自己都係護旗手嚟

30個私了撚打個矮肥阿伯 佢都仲行得走得
你搵三個打李嘉同送佢地死冇分別

Once upon a time in hollywood

民主人權呢啲西方野，
我地中國人，
唔！需！要！

佢心諗，屌你老母，我又光頭隻狗賊警長又光頭，點解佢撈得咁掂，我咁撚霉？唔得！要大力啲奶先得！

好似馬面碲露咁奶共

歧視少數民族嘅漢姦(漢族姦人)

業餘嚟講佢算係咁
始終生得高大
咁同職業搏擊比較就當然完全唔同層次啦

守護中華就麻煩你拎住把刀殺入中南海驅除共黨光復中華啦

打春袋唯一用處都係落地扭埋一舊果陣可以攻擊
你兩個內行企起度對打 打頭你都唔易打到啦 點打春袋
江湖術士練既表演項目黎咋

枉為武人

如果唔表演呢啲
老一輩師傅點搵食呢？

有間餐廳請佢食飯

youtube 睇過佢D 武術片
係有D 料子
館長打可能都一半半
不過條友真係on9
盲目愛國都係腦有問題

智力有限，刷鞋咁叻都淨係做二打六

仲話自己習武之人

好一個充滿奴性嘅大男人

條友個樣本身都好支那種，估唔到骨子裡都係

試下遊行行出黎睇下有幾好打

中共殺緊千千萬萬中國人，唔該去隊冧佢，守護所有中華兒女

中二病功夫仔

都幾肯定3個唔識任何武術嘅人圍佢都唔會夠打

唔知佢啲脂肪防唔防到魔法

哩種人來香港做乜？
唔解唔去死？

大帥哥 唔同架

李嘉講明如果同徐師傅打就唔會留手，亦唔怕對方致佢死地，原來這幾年李嘉每天都視死如歸，他說：「我有一段文刪咗、冇講過出嚟，近呢5、6年，除咗拍嘢之外，我都係著黑衫黑褲㗎，唔係因為要型，係想話俾人聽，我係隨時接受挑戰，如果我打死咗你，我呢套黑衫黑褲就係即時送你殯嘅禮服，我輸咗呢套衫亦係送自己一程。練功夫嘅人，係有呢個覺悟，你問佢有無啦。」嘩！大家應該feel到李嘉的決心啦……

Blackbloc

傻人發現

有陣時後練武功唔係只係連體格
思想同埋心靈都需要段練㗎
唔係咩叫做心體技一體
唔係嘅話咪好似你條柒頭咁
淨係得個殼個腦係吉㗎囉
呢啲就係武夫同武術家嘅分別
U see see Bruce Lee

係喎唔記得提下你
成龍都講過㗎
中國的會爆炸
自求多福啦柒頭李嘉
利申我以前真係好鍾意睇你喺港台做嗰個功夫節目

佢未必係大家想像中咁好大，佢其實冇經過實戰的洗煉。
佢打一般普通人，或業餘票友係ok，不過如果去到拳手級，我就唔覺佢有幾多優勢。

佢自己都話係匹夫啦 冇討論價值

屌你習武之人 不分是非黑白 可恥

其實佢話愛祖國，無話愛黨喎，保護祖國啫，又唔係保護黨

唔做亡國奴呢句更加可圈可點，好明顯佢話緊自己係活係亡國下

共產主義都係猶太人嘅思想，咁你係咪反緊共產黨？

中國製造，因住爆炸呀

笑撚左，再笑埋右

抵你做死一世比TVB咁折墮

咩都好
依家啲大陸曱甴出返晒嚟
光復香港呢？趕走支共呢？

其實佢係乜水

唔用腦就唔用腦啦！
功夫佬？唔肯用腦的代名詞咋。
影衰曬啲練武既人，只知愛國咪即係愚忠囉
仲有果句咩西方廢話先好笑，
佢的確唔配有人權，只配做獨裁者既走狗。

邊條片？
我睇過佢果啲 完全唔覺佢落場會打得
館長果啲係實實在在train搏擊
佢就係表演武術

叫自己老子
好撚中二病

茄呢啡

呢啲想返大陸發展又未開倒market 嘅偽人，好心唔好搵香港人嘅鮮血過喬.......

「老子」係大陸「阿叔我⋯⋯」嘅意思

你個腦係中共製造

其他咩製造都唔洗理啦

好撚on9

只要唔係飛機木
就劈唔開

好想推爆你呢句

飲水不思源回族人都去做漢奸

呢d on9到底幾時先知 中共≠中國

守護祖國 匹夫有責
拒絕打壓 打倒共產

講得幾好👍🏻

點解當時咁好機會佢唔刺殺肥彭？驅逐洋人呀麻。

咁撚威但係又要秘密探訪嘅

所以呀冇神你會幫黃皮豬搞自己d黃皮幼女?
會幫手維持打過期疫苗既秩序?

好睇你唔起，原來你個樣生得唔係叫正氣，係冇腦

至撚好笑係，

有乜比共產主義更西方浪漫嘅鳩吹，人地一早醒只當白癡童話，你就撐到而家？？？！！！

極邪惡，相由心生，講完

想搵佢落九龍城，佢成日落去

申：識佢

難聽過粗口

無啦啦同佢打做乜
同埋有冇睇過圍城,入面個巨人係點死?

貼番去佢面書啦

好撚中二病

好嘔心

共和團

，

管家 = 屋主？？

健身唔健腦

on撚尻

李嘉講得好正

忠義之士
可惜身在彼方

咁真係對打係無片
但佢腕勁斷筷子，係有D 難度

佢本身有武術底，都識D 對抗
睇過rthk功夫傳奇，佢都識mma基礎
我唔係想幫佢講野
但唔好講到佢真係廢爆輕敵者

你鍾意啦

躝返大陸唔該

好想嘔 d對白30年前都唔用

暗寸強國無民主人權？點解會係西方既野？

學mma？
算什麼中國人
是中國人就用太極打爆洋鬼子

如果真係為國家 就應該有錯指正
講到尾咪又係為人民幣 扮咩丫

早百幾年出世 佢會打鳩孫中山

佢真係弱智㗎

傻閪蠢狗一隻

大佬呀，愛國唔係明知佢有問題都撐就叫愛國咁叫愚忠

仲講義氣

全香港都無架啦

馬列共產都係西方浪漫

多謝提供笑話

應該係喊晒口唔肯剪辮
入義和團話自己刀槍不入嘅傻佬
之後做埋張勳啲士兵

痴撚線係西方浪漫廢話都講得出

幅相成個義和團咁
btw, 邊位?

又唔好咁講香港人咪又係漢人
六四班學生咪又係漢人
我想信如果新一代唔係接觸垃圾共產黨嘅教育
結果會好唔同

科學呢講 人類發源地係非洲 係中国西方

叫條仆街返大灣區生活，不要留在香港……

中華奴隸都不如
贏家奴才而已

亥革命爆發兩個月後，中華民國於1912年1月1日宣告成立
1949年10月1日，中華人民共和國正式成立

49年先成立
但中華民國1912年喎
依家班藍絲同建制狗算唔算背叛祖上成立嘅國家？

身體靈魂爸媽製，民主人權是極權克星，消滅豬乸匹夫有責。

勇武一拳ko佢啦

李嘉台灣大陸開片幫邊個

人權係保障人類，難道他和他的祖先都不是人類?
既然不是人類的話，被屠殺，被滅絕皆不違反人權。

留意番，佢女朋友係大波鬼妹

真係睇錯左佢，仲以為佢係有正義感既人，點知甘於做極權既走狗

留唔到言屌柒佢

年中有百鳩幾二百個藝人發表藍論, 係咪每個人都要出個專屬post?

屌 笑死

pull

其實打乜鬼
佢年紀都唔細
應該係做師傅推廣武術嘅時候
據知佢都有
只係啲嘢雜亂無章

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

傻閪一個

果然係鍵盤聖戰士

認真問，佢係邊個好似從來無見過佢上電視

咁佢又屌俄妹？

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

講得幾有神緒
真係由心出發咁講支那豬依幾隻字

人既日常生活中 近乎所有野都係中國以外既地方發明出來

facebook係西方產物

有名你叫

我有留意 但冇推post 唔洗後悔💪

李嘉本身係強國人嚟

點解佢咁紅ge
90後表示唔識佢，以為二打六

唔紅
係二打六嚟

tvb無動作演員，佢多機會上鏡，你咪覺得佢紅

究竟有冇護旗手講佢鐘意比極權統治

傻佬一名
講中國文化，知唔知咩叫 俠以武犯禁?
不過算啦，佢都唔係俠，應該真係唔曉

館長連打好正

出生1982年1月19日（37歲）
中國北京

你邊位呀

佢祖先係中國人？

噚日有人貼張相，佢同TVB藝人去撐警。
TVB 藝員萬千星輝撐警暴

佢根本就係冇乜人識，睇wiki得幾套做第X男主。
我係噚日先知有呢個人，可能我幾日後會唔記得佢。

大佬啊義和團咩

古代人穿越過嚟咁嘅死款

Facebook 都係美國的

乜水

佢重未知自己衰咩
係誠意
佢有誠意保護國家就死番蝗國參軍啦
得個up字

Facebook唔計㗎

好多人將愛中國文化誤膠為愛中華人民共和國（所謂愛國），共產黨就係一值用呢個方向維穩其實就算點講佢地都唔會明⋯

重要好大部份藍絲覺得黃絲只推崇西方思想文化，抵萎中國文化 大佬呀，而家係反對緊個國家管理體制呀，重要張呢個制度放喺香港用喔，可唔可以送晒呢d無腦嘅香港人返大灣區

係我見連登啲人係咁講佢個名我先知原來都有啲人識
感覺同開湯鋪條友差唔多名氣

你試下俾錢
佢話美國先係佢地老祖宗都得呀

隻揪丫屌你老母

好似話 原本劇本係福伯同佢格劍
但係福伯果時水土不服 唔想拍
叫導演改劇本 等佢唔洗打

佢有鬼戲拍咩又柒又無知識

豬西

單細胞生物

紅？邊度紅？
個屎忽呀？
佢係煩膠二打六only

坦白講 我唔識佢
已罷睇tvb好耐

其實所有野都係

死返上去啦

之前館長話約d大陸護𣄃手打過
然後條友即刻笠水

收皮返支國

睇怕佢係真心膠
藍到發黑，以為自己撈得掂喎奶共

義和團嗎？

同李漢民一樣咁樣衰

咁同義和團有分別咩

留比老子姐, 唔係留唔比你喎

好想知腕力整斷筷子對搏擊有咩用

利申打左五年西洋拳

點解推到咁多頁
佢有無生意？

Who?

無用
不過佢發力磅數唔會弱者
希望手足知真係打，佢唔係廢

老粗一個洗撚理

佢連中國文化同支那政權都唔識分，等比社會淘汰la on 99

好想 徐曉東 同佢打一場

Who cares老實講唔駛放大呢啲Nobody

義和團未呢d lo

好撚好笑

感謝黨

十足十啲弱智誓忠中國既愚民咁
虧你仲住係香港 死番大陸啦

孟子

又一個影衰光頭人

我想問邊個黎

想做光頭驚曱？

黐假髮整條辮即刻入型入格

愛國又用Facebook？！佢番去中國既懷抱算把啦。得個講字

愛支病患者

就黎2020年啦 仲打拳頭交 用槍啦

匹夫

只係代表佢好大力姐 如果用番同磅數同高度既人 分分鐘大力過佢

屌，大陸仔 你咁中國製造，你落黎香港又為什麼？
香港被逼接受你落黎，你又何嘗不是反香港亂中華？

其實真係好恐怖
老共煽動民族主義盛行
論人口
已經比當年Nazi 更難收科

幾撚大隻都比勇武收皮啦
十幾圍一 你估睇葉問啊
一人一舊磚 死左十世

扮咩愛國，真正想中國好嘅人一定反共

z

咩公安教頭阿麻 之後館長話自己係軍人隊長 小小公安係度嘈

少受教育之輩腦袋確實劣質，李嘉如是曹永廉也如是

認賊作父，做緊馬列子孫，迫害中華兒女

一早睇條仆街唔順眼
智障咁
十足十藍屍廢物

拉

弱智

如果有人企定定比佢度好位打應該有用
但搏擊出拳落點要準 佢成日就練埋呢啲 我唔多信佢上台會夠內行打

好彩我有自由的靈魂 冇奴性

阿功夫佬
你祖国社會主義核心價值觀其中一個就係民主
再睇下你主人習種四中全會講左句「全過程民主」
讀下書 睇下新聞先好出黎扮忠心啦 好嗎
唔好丟你主子架啦 傻閪
你咁既頭腦 唔係諗住呃到班大陸人 食到愛國飯下話

推

真係肉撚酸到
仲衰撚過啲狗官
講撚到自己好撚俠義咁
屌，原來係共產黨隻狗
匹夫你老母咩光頭閪，你狗嚟架咋

其實馬克思主義都係西方產物, 社會主義又係西方產物, 你住係香港的資本主義制度都係西方產物, 連警察都係西方產物, (以前中國無警察, 得衙差)

我真係諗唔到有咩社會制度既係同西方無關

民族主義膠上腦

本身都幾欣賞佢

返微博圍爐啦

條友真心On9中二病
人地弱智唔係扮㗎
果堆徒弟仲On9，俾錢人學爆磚

咁佢快d返大陸

好句

佢都講咗根本無民主同人權

垃圾不了

推呢幅上大陸

守護祖國 驅逐共黨

lm

爆磚都要畀錢
發一晚夢就識得點撬點扑碎一半啦

講到民主人權係西方浪漫主義產物
敢問中國共產黨又係啲乜嘢產物？

支那之前係中華民國，流民國血，人類起源自非洲喔

佢應該真係幾揪得

奶共奶到你咁肉酸

馬列主義是中国製造??

所以支那人幾千年都發展唔到西方嗰種文明, 就係呢啲思想累事

係個節目講自己打完鬼佬人地話報警就走人仲好意思去撐警

有武術冇武德

人地大英帝國入侵中土之地
中國被迫割讓香港99年
你老味 係外國人面前 表演？
小五就崇洋媚外
正常嘅中華子弟
應該係個時打柒最後一個港督
要佢趴係度話中國萬歲先係架嘛
唔準講英文
講中國萬歲呀

日日比曱甴平踢春袋

嗰種自大、高人一等先嘔心

其實好明顯佢將愛國同示威構思成敵對，其實佢身為武夫，更應搞清楚自己是愛黨，還是愛國，如果愛國，更希望國家民主富強，如果只愛黨，咁就無野講喇

佢呢種頭腦應該係共產黨個共字都唔識寫
拜皇帝拜專制嘅N姓家奴
義和團式思想 脫離唔到口腔期

支那功夫震驚宇宙

大公報呢？都係免費派喎

駁唔到

表演？似馬騮戲多啲之前喺一間餐廳好多鬼佬食飯，之後請人表演中國功夫，啲鬼佬表面上就拍手，背後喺度笑

所以中國人就係反民主反人權？

聽d對白以為玩緊假膠

條撚樣小學畢業，仲要係回族人。見住啲同族畀人欺壓，仲可以堅稱同呃自己係中国人，真係笑話。

Who? 睇完相都唔知邊個

睇死佢當年俾肥彭抹汗暗爽度實周街講
依家就講到話鬼佬同我抹汗
好撚心啦咁大個人咪撚咁中二病啦知唔知醜呀

淨係有睇cctvb已經夠屌撚到你坐唔撚到

咩年代呀 仲中國功夫
我有炮既話 話知你好打過泰臣啦

好認同巴打你既講法一針見血 D𢦀鳩藍絲真係咁諗

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

中國的會爆炸

依家臭閪蚑那赤納粹殺果班係維吾爾人
回族(漢回)依家都不知有幾大特權

佢好似十月圍城呢個角色

直接送佢新疆集中營，附合佢要求

agger
勁似我平時上Facebook同啲五毛鬧交嘅對白

黃皮嘅你係咪日本人，咪on9啦

龍神の剣を喰らえ
It’s high noon

岳飛係點死？

李嘉：習近平講廢話

當年林肯解放黑奴，黑奴痛駡林肯靠害令黑奴失去工作，也不願意離開美國去南美定居，同呢件舐共功夫佬一樣

電影係西方製,手機係西方製

佢幾時會爆炸？

支那整爆炸品係有一手

練到冇腦

有骨氣就唔會做所謂「屠殺中国人的日本鬼子」，應該寧死不屈

佢行出街根本就係一個計時炸彈

拎把刀出嚟斬市民啊嗎屌你老母

套社會主義都係西方架。

屌你老母仲唔嗱嗱聲廢除！

光頭真係冇腦啲架喎。

條友對功夫係好有研究
佢愛中國咪由得佢囉
唔對運動構成威脅咪河水不犯井水

錬鐡頭功撞壊腦

一支火魔就收佢皮啦

所以呢…又再一次印證四肢發達，頭腦簡單。冇野撈攪到去撈保安就肯定唔係偶然！是非黑白都未識分！重衰過未讀過書！無知冇罪架！人蠢果嘎攪唔掂！

中國政治從來係斬草除根，禍廷妻兒！玩唔起唔好玩做港豬

2019年洗撚識功夫

一支槍就收你皮

讀philo

On9 2019年仲咁撚重奴性

中二病傻尻

民主、人權等都是「西方的浪漫廢話」
咁你返去做太監服侍你個主子啦

一支火魔boooom

依條友真係雞肉發達頭腦簡單典型例子

中華人民共和國 成立先得70年

你講既功夫係共產黨成立之前已經有

都唔講共產黨成立後 將幾多中國優秀文化棄了掉
將幾多中國有識之士殺左

你係愛中華文化就更加唔應該支持中國共產黨啦

傻西

佢之前上節目都係覺得所有博擊都唔及中國功夫覺得中國第一咁

有無邊間公司搵佢代言同拍野，全部抵制，食撚屎啦屌你老母

電力系統由西方發明

同你老豆講啦仆街

四圍去奶垃圾傳統功夫鞋既哈巴狗 睇親佢既垃圾中招反應都想笑

呢啲武人自小係中國傳統氛圍長大 佢所講嘅中國反而近中華民族嘅意思多啲 通常啲民族膠 係會當國家係個文化嘅carrier 如果你搞國家 姐係搞緊個文化

健身唔健腦極致

睇樣都知On9

返清朝啦傻閪

中國製既唔爆炸就算啦，冇咩期望

香港男人有正常男人既實力?

中二病發作 拍得戲多變左傻9

返大灣區喇 on9佬 屌你老母 食屎喇

無線藝人李嘉既全數存款是否全部人民幣?
唔係的話根本唔配做支那中國人

坦白講人蠢呢d嘢真係唔怪得佢，等於文盲就緊係唔識寫字一樣

點解中國人咁鐘意表演d雜技去展示自己功夫有幾勁，但叫親佢地上台堂堂正正打就淆底，一係就俾人打到成笑話

技術歷史上，第一個做出電視機嘅係日本
雖然從廣播技術上係西方產物冇錯

一擊皇天擊殺

佢條女唔係俄妹咩

了解 有關佢既野會一律唔睇唔買

人呢 就冇權揀自己邊度出世
但就有權為自己既地方去爭取想要既野

因為自己出世地方就話要乜乜77都守護
純粹係奴性既表現

香港人係香港人，唔係乜漢人

中華民族同中國本質係惡

要擺脫邪惡，只有完全放棄中華民族，中國，漢人呢D意識形態概念
重新尋找新嘅道德價值
同自己嘅存在意義

只有咁樣
先可以令自己係純粹惡的道德束縛下重生

做漢奸既資格都冇

你老婆係俄妹 你條撚樣咪通番賣國囉

四肢發達既弱智

想紅就要奶到雪雪聲

收皮啦 喺外地撞過佢同佢吹過陣水
全身上下由帽到鞋連個袋無樣黑色

不過啱嘅 嗰次係喺俄仔撞到佢
撚夠人打咩柒頭

身體髮膚 TVB 醫療保險包唔包？

我支持一個中國政策
香港 台灣 中國內地
都係中華民族人民既
反中國又反中華民族
甘同反猶太都乜分別

低等動物

呢條撚人係咪香港出世?
還是支拿出世?

北京出生，但喺香港讀小學，2007至2008年左右做過輔警。

想請問樓上果D
對TVB事物 如數家珍 倒背如流 既巴打們

會否將自己對TVB既愛
傳畀下一代

守護祖國定守護共產黨

[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

咩電影？

佢痴左線

點解呢個暗星都可以討論咗廿幾頁

講得一D都無錯
咁我想問下，你如何定義中華民族?

我唔係要隊冧10幾億人
我係要否定10幾億人嘅存在意義
亦嘅係佢地嘅信仰「中華民族」
而呢個信仰，就係絕對的惡

參軍啦柒頭

之前同其他TVB藝人撐警嘛，成世人最紅係呢幾日架啦！CCTVB有幾多藝人去支那登台又紅吖？想R下支那job咪學下馬蹄露咁被人打一拳之後再上CCTV訪問囉。

我覺得佢講得無錯，藍絲都應該認同佢，下年記住唔好投票

邊撚個黎真心唔撚識

邊撚個

李嘉 徐曉東 真係強烈對比

咁就死去支那

馬恩列史係鬼佬,認鬼佬做契爺,又用西方思想取代中華思想,消滅中華文化,自稱維護傳統,祖先但又認賊作父

有冇連仔同李嘉打

在李嘉越來越受關注，也連帶他的私人生活也逐漸被放大。在此之前，李嘉與俄羅斯籍女友的關係一直都為人所樂道，兩人當初在工作途中相識，之後通過網絡聯繫最終確立了關係，一度到了談婚論嫁的階段，然而在2018年11月的時候俄羅斯籍女友被查出患有腦腫瘤，需要立即動手術，李嘉獲悉了這個消息後，不但沒有離開，反而還很主動幫補醫藥費，並承諾在女友治癒後與她結婚，之後這個消息被廣為播報，很多人都大讚李嘉有情有義，畢竟以李嘉在TVB的收入來說就是杯水車薪，自己都不一定能保障，還要負擔對方的醫藥費，這個壓力不小。

不過在李嘉負責俄羅斯女友醫藥費的消息公開後，就再沒有後續的報道，有心人一直好奇李嘉俄羅斯女友的病是否已經治癒，而兩人如今是否正在談婚論嫁？而正當大家都在滿心期待李嘉與俄羅斯女友公開喜訊的時候，日前李嘉在飛機上與一名女子相互依偎的照片被曝光後，這才了解到原來李嘉已經與俄羅斯女友分手了

貼完錢後戴綠帽

民主、人權等都是「西方的浪漫廢話」

佢意思係支那冇人權？

妖 中國同中共都分唔清

有冇片睇下

Back to Chi-an motherfucker

好文采

呢啲愛國論聽過n咁多次啦，咪個撚個送晒仔女去外國讀書然後仆去移民
冇嗰啲唔係因為你真心愛國，係你冇本事移民局住留喺度，然後一大堆肉麻愛國論麻醉自己
大陸好多人都好清醒，所謂最愛國嗰啲全部冇本事走先愛國

偽人，想搏出位賺人仔，㗰9氣啦。
愛國，唔係盲撐，唔係助紂為虐。愛國係要敢於勸諫，敢於撥亂反正，國家肯改先有進步。
你條死茄喱啡話西方浪漫廢話？共黨“話”一向重視人權⋯你條死茄喱啡唔識就咪撚死出嚟柒啦。

襯晒佢呢個支那人啦

認真問冇人理

練功夫練到傻咗

語無倫次上撚晒腦咁

高級黑

佢分明係100%清朝人

同廢老講食鹽多過你食米冇分別

原來中國核心價值就係西方嘅浪漫廢話

西方浪漫廢話?????
咁不如返去帝制好冇
天子腳下咪冇民主人權囉

乜撚野年代 仲西方前東方後 屌你番去行船啦

你愛功夫愛中國就更加反共啦下話
咩傳統文化都差唔多比共產黨破壞哂
仲講功夫喎少林寺都變雜技團
你係香港學功夫時知唔知班師父係點黎香港架
就係避共產黨先黎香港呀麻
你係愛國就反共啦

邊個黎唔識佢
係咪暗星黎

共產主義都係民主人權是西方浪漫廢話

共產主義都係西方浪漫廢話

遲早俾政府割返佢

又唔見條垃圾守護維吾爾族人

愛黨但唔愛國. shame

係咪同一個人黎

仲要同姓

係咪同一個系譜黎

其實李家鼎依家個2個仔係咪執返嚟？真正個2個叫李嘉同李漢民

奪寶奇兵

根本真正愛國嘅人就唔會愛黨 條傻閪肯定嘜歴史都冇了解過 一味愛國愛黨

咁撚鍾意大陸點解去做大戲呀？拍電視劇吧尻

愛國只需口水

佢原本就係：“佢來自北京”

不要黨丶國蒙混，他只是為「偽共產」黨做打手，而不是為國家民族。

戇鳩野都好睇

唔撚識佢
要濕佢一定要打爆tvb

孔子

做個完整既中國人當然唔可以享有民主同人權
依樣野我可以認同

你都唔閪識既
習為貴 支共次之 民為輕

拿，又唔好咁講，我地手足都好多功夫人，包括我，721後我地成立民間自衛隊都係為左保護手足

可能睇大陸毒新聞睇太多姐，日日都話有外國害自己嫁-_-

海參崴

假左啲喎清做戲咁差 唔怪得做極都係四五線啦

有人唔做揀做支那豬

等於我覺得食抗生素無用，所以走去飲符水。

好等錢洗咩
係咪話佢老婆有病？

支持李嘉攪革命，守護祖國

博上位就博上位啦扮愛國，依家先表態
屌！

原來係大陸仔嚟

支持李嘉 驅逐西方

佢係邊位 😂😂未聽過

波大無腦

頭腦簡單，四肢發達

咪癲，唔會是但搵個認真練嘅都好打過佢囉

真係on撚9
肥彭幫細路抹汗係代表佢親民，睇吓777，G4暈低問都唔問一句呀

人又癈又唔紅成世做傻仔。佢唔奶共唔通靠你班連登仔咩

唔怪之得咁講啦
原來已經飛左個鬼妹女友

幾時登記做解放軍？

無人知你係邊個

但係講完咁多都無在重覆支持警察？

2001 年加入 TVB 後不時出演劇集，亦曾任職輔警及私人保鑣、成立武館等。他最為人所知的是在 2016 年飾演《城寨英雄》中的「馮夏滿」，同年在《萬千星輝賀台慶》節目內奪得台慶大獎 — 「一百萬獎金獎品」。

幫下佢啦 人地想以身報國

上面班中國人都無佢咁肉麻
奶到出晒面

氣功咁勁？成個義和團咁喎
義和團最後有冇成功打低列強？
利申 ： 讀到中一退咗學讀唔到後半段中屎

咪就係，玩微訊啦匹夫

愛國定愛黨都分唔清

佢老婆好似係外國人?

食洋鮑

無受過教育既人真係好撚恐怖

講到自已係量產出黎咁，Made in china, designed in USA

想問邊位？無人想知

共產主義都係係西方傳入嚟，咁點算？？

為人民幣服務

HKBN用戶馬上取消mytvsuper 網上幾分鐘搞掂

張衞健細佬係狗，佢自己都紅底

leftists demand political correctness because they have no point

而家啲抗日片重會唔會用呢個term

佢北京出世, 你話呢

學功夫朋友話佢d功夫好撚廢
有集功夫傳奇有佢同蒙古佬 摔跤，開波幾秒就比人收皮

呢d暗星冇人想理呀，拉

武術佬絕大部份好流。

喺facebook同我哋講有乜用啫，
I don’t give a shit
留返你喺微博同你啲同胞一齊打飛機好過啦

少個誠字，超人變廢人

又冇讀過書
又冇良知
又冇頭髮
係戇鳩啲

都唔明呢啲綠葉做乜鳩。奶完得失香港人，又唔見多咗大灣區機會，兩頭唔到岸。好似萎萎咁，其實係弱智定真心。

共產黨同社會主義都係

佢似癡線多過係藍絲

佢都係個d博上大陸電視節目...
唔推就最幫到佢啦

影到個個衣著似大陸妹，去完個旅行又玩完

痴線
幾十歲人ON99仲可以溝完一件又一件

咁都要同磅數既

大家努力入去㩒曹生啲sponsor link洗版

人一藍

支那大把藝人，點解要搵件二打六？
要上支那R job就要學馬蹄露咁俾示威者打到訓底，上埋CCTV訪問。
唔肯嘅，幫佢參軍或者寫封推薦信比解放軍完成佢守護祖國嘅心願。

咁你返中国算啦

[url]仆你個臭街又係光頭嘅？[/url]